蕭生話:請勿衝動。明明黑警可以突入點解唔入？因為想引多d手足去救人送頭

而家連登好多分化撚。要靠你自己用個腦諗下。

我認為和理非入去人道救援比較安全有效。一百萬人手拖手形式行入去。唔好驚。

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

隨時為300 損失3000

蕭生又燈

同意
想起選舉前捉多d人
捉得多人，手足投唔到票 或 捉唔夠數又可以取消選舉
進可攻 退可守

我同意，5個月來，示威者從來無成功衝越警察防線，因為我地武裝實力懸殊，強攻只會送更多頭

仲講選舉

其實點解出面既人要入理大？

成條街咁多籌碼，點解唔拎？